[回憶]一人一個遺憾，你會想同佢講咩

我尊重你既決定
但係你真係好cheap

我希望冇俾你意識到我鐘意你

寧願沒擁抱 共你可到老

早知我就做個麻煩港女

食屎啦仆街，當初我盲左識錯你

條路自己揀，仆街唔好喊

佢做咩咁仆乖

係我冇把握好時間同機會…

我會做個更好嘅我

C紫琪，其實我唔係想拒絕同你睇戲（唔記得乜乜快車），只係我未準備好

我好掛住你 好想你搵返我

我愛你呀 因為要long d唔敢講出口 又唔知有冇機

女仔後生未玩夠 唔想定落黎

自己又有抑鬱 俾左好多負能量妳

人在外地半年 陪唔到響妳身邊

我明白嘅..

如果我無講到分手，今日就係兩週年啦

祝妳搵到自己嘅快樂 bye bye

做自己無問題
但可能需要食自己

如果把握到時間同機會
巴打會同想點樣

遺憾就係，知道你條仆街唔惹得 唔應該理你由得你冇朋友都唔撚關我事。

願我可...
唯求在某次盡情歡樂過
時間夠了
時針偏偏出了錯

點解吾搵返佢

仲有冇機同佢講
如果仲有機會
唔好令自己後悔
別讓人生有太多遺憾

係我地自己一開始太好心腸

對唔住
我可以講既就只有對唔住...

可唔可以比多一次機會
今次我會做得更好

如果我地當初冇因為誤會而分開 可能我地可以走到永遠

點解對唔住咁重要呢？

Good night.

好想同你分享生活上嘅點滴，好想同你一齊睇下呢個世界 想去邊都帶埋你，同你一齊經歷一齊感受

同我天荒地老流連在摩天輪 可以嗎

係Dear Jane入面個女主角既故事

睇到都好難過
Ching 你抑鬱咩狀況？

wtf 我無聽過

係我唔夠主動，令你覺得好怕，唔敢再行一步
因為咁，我地好少溝通傾計，最後令你攰到想走
我真係會想試多次

其實我中意左你五年
但我咩野都唔敢做
我真係好撚後悔
如果可以返回
我有冇勇氣
可以同你
請番聲
我愛
你

你仲想俾佢知道你既諗法嗎

想 唔挽回既話我一定會後悔
我知呢個世界冇話冇左邊個唔得
但係我真係好愛佢

Ching 咁你做咩講good night牙
宜家good morning 啦

同佢嘅回憶就係good night

依然愛妳

係咩令你唔夠主動牙
你睇到佢既變化 慢慢咁離開 sosad

我愛你 但我好攰了
今次我真係會死心
再見

咩事令你咩都唔敢做牙

巴打 有文采

原來係咁....

咁你仲想同佢講聲good night???

感性諗會想
理性諗就不了

宜家雙方都知道係誤會???

同你個陣大家都初戀 個時細個唔識諗犯左好多錯Sorry 到Grad左大家仲keep聯絡結果好似有啲機復合結果都係唔得 一路覺得你個人既改變多少都因為我 如果我識對你好咁你唔會走 唔會遇到衰人 唔會變 只想講對唔住 希望你同而家男朋友白頭到老 祝你幸福

夜深就是要感性

好愛妳 但係我都開始累了
好想回到那段時光 還有機會嗎?,,,,

淚在心裡流
當初你地去過好多地方嗎?

巴打 當時未有機會表白 一直埋藏於心底?

唔算多，但我想以後去嘅每一個地方，佢都係我身邊，同佢分享。

依家好多生活點滴都好想話俾佢知

巴打 你果陣同佢咩關係牙? 做左半年兵?

對唔住，我真係鍾意過你，不過已經係曾經既事了

你，最近還好嗎？

如果你屋企人唔反對既話 我地仲可唔可以一齊落去

用完棄
仲有冇留意佢既動態

下個地方想去邊

會吾會嬲過佢利用你

好多謝你照顧左我地咁耐，
辛苦晒，唔洗擔心我地，再見啦。。。

係最後嘅日子 我真係真係做左好多嘢去保護你
一日 一星期嘅變化真係有咁大咩？

當初講到有幾愛 到最後你做過啲咩實質嘅嘢？
點解咁多嘢唔識 但係就係咁叻點去傷害我

不過最衰嘅都係我 如果我敗哂一齊可以令你換黎新生活 都值得

你好多嘢都變得太快 太唔成熟啦⋯⋯
祝你以後開開心心繼續生活 識番個好男仔
我都真係搵到個真心愛我又對我好嘅女仔啦
再見啦 我地以後都要成為陌生人啦

巴打 屋企人...走左?

男又好女又好
有啲人真係變得好 好可怕
心變咗就完全變咗另一個人咁...

巴打你地一齊左幾耐

好想同你每年一齊慶祝生日
一齊大一歲
一齊行人生每一步

如果果陣我可以勇敢少少同你講我中意你 至少 唔會比我唔知答案咁過呢世 但你曾經係我愛過嘅人 係過去 我放低咗你 你喺我心永遠都有個位 但係已經唔會係最重要

如果我主動啲 結局會唔會唔同？
不過算啦 你要走 我點做都冇用

有得主動而又唔做d咩嘅話
自己以後都會有個遺憾未了左佢

你都未做哂你可以做嘅嘢
又知道點做都冇用？

佢對我嘅態度唔同哂 我仲可以點?
我有試過 我約佢食飯又整過蛋糕俾佢 佢有去有接受
但係我feel到佢感覺已經變了

1. 早知我哋唔好傾計啦

2. 辛苦曬，你已經好叻

睇到好心up

一個解釋機會都冇，原來我地既感情係你眼中咁微不足道，話想做返朋友又話一切做既野都係為我好，一派胡言，我對你好失望

知唔知咩叫非誠勿擾
自己都搞唔掂
又懶係可憐人
真係好嘔心

其實我唔驚你 我都係鐘意你

如果當日我地無分開 今日會唔已經結左婚？

十年啦 你有你嘅生活 我有我嘅忙碌 每次嘅互相問候 都提醒住我

我其實無放低過你 而你亦無放低過我

再遇唔到好似當初遇見你嘅個種心動感覺嘅人 亦再做唔到好似當初對你禁熱情禁對其他人

或者我地就係 係錯嘅時間遇上對的人

到底 要到幾時 我地先可以有一個完整嘅句號 不論係好結局定壞結局

多謝你陪我六年 呢六年我好廢 咩都俾唔到你
亦都唔夠成熟去維繫我地既感情
雖然分手果陣我好嬲
但其實呢個可能係你人生最正確既決定
因為我宜家仍然好不堪 放唔低你 同時生活一塌糊塗
好似你講既 我地再冇可能搵到咁適合對方既伴侶
但無奈對的人永遠都唔係對的時間出現
anyway 好老土咁講句
見到你宜家咁開心我都滿足了
希望佢可以俾到幸福你

如果我地當初成熟啲 無衝動分手
如果我當時肯去立即追番你
成長後嘅我地一定會有個美滿嘅將來
遺憾嘅係一切嘅心意都表達得已經太遲
你已經投進他人嘅懷抱
我每日都好內疚自己當時無珍惜你
好想你知其實我仲未放低你
你最近還好嗎？
我多麼想和你見一面

其實我都好鐘意你
如果當日嘅我勇敢啲 同你講我都一樣鐘意你
或者我地可以走到最後
我知依家嘅你唔想再見到我
但我想你知 我好掛住你 我依舊想你永遠幸福快樂

我想成為你

其實 我好掛住你。。

TPY 如果我同你有機會再見一次
我一定會開口同你講

個個人分手都有誤會架啦

係啦唔好再搞人啦

佢揀咗條咩路，而你又走咗條咩路

人就係咁
明明兩條交疊嘅線已經越走越遠
但仲會轉身睇返佢

永遠有不妥協傷口 有些憾事不放手

呢段關係喺幾耐之前喇?

依然愛 即係依然痛....

劉sir，我好鍾意你，只係我唔想你無咗分工，對唔住。

絲 要好好照顧自己
佢好似令你失望好多好多次
你地一齊左幾耐牙?

10年

我恨你我愛你

識對人好 真係好難
細個總係被人照顧
希望有人對自己好
偏偏關係就係要學識對人好
呢啲都係成長
Ching 別再難責自己

上一次timing錯過了 遺憾冇把握..
不過巴打點解開始累了
你準備好再啟程未

你曾經話俾佢知你唔鍾意佢 但依家想佢知?

如果時間可以返轉頭就好了

尚愛看少女漫畫嗎
最近 近乎沒露面
你有新對象嗎

今生今世無可能再愛你，

但願來世有機會再結緣

如果可以調轉頭 ching想改變咩

被人棒打鴛鴦
不過佢聽屋企人意見都反映咗少少...
咁你地當時嘅最後對話係點

做人會成熟d
唔會咁幼稚
做任何事之前要深思熟慮
要冷靜唔好衝動

就算用係今日度，都岩用
加油

Ching 因為咩事分開咗

遺憾 真係要搵到一個位置 好好安放
能夠同自己講 佢已經唔會係最重要
已經係好釋然

但似乎你心入面就留下一條刺
佢係變心然後走?

變左心 真係做咩都冇用...

傾咗計之後點牙?

第二句係咪講俾第二個人聽架?

祝你將來會幸福快樂，搵到個同你夾嘅人
只能怪我同你有緣無份

心up因為我地都仲未釋然
失望因為我地不如期望般被重視

好掛住你 最衰個時唔識拍拖 如果可以既話 下世想同你一生一世

想逃離佢偏偏又返嚟我身邊話要做朋友 拖著我好玩嗎

下 咁係佢擾你 定你惹佢

佢點解誤以為你驚左佢牙 發生左咩

當初分手係我太狠心
為左令佢唔好再有任何留戀我做到好盡...
其實佢應該好傷..
但佢都冇死纏爛打同埋煩我
好大方咁祝福我
而家諗返我覺得我欠佢一句對唔住..

佢要落車我都阻止唔到佢

我架車點都會繼續向前

我想知你對我既感覺係點？

唔知絲打嗰個係咪初戀

但有人話 初戀總係刻骨銘心 相信就係你一生只能經歷一次初戀

又 點先算係完整嘅句號呢

如果結局就係咁 係咪已經算係壞結局 而我地又接唔接受到

巴打 你現時生活點樣不堪
睇短短一段文字 已經感受到你有好大轉變喇
由嬲到自卑到祝福到佢
簡單幾句都見到你呢六年成長左好多

仍多麼需要你 仍多麼"想見"你
如今天失去了 怎麼退怎麼進

I love you

成為佢之後做咩

我想我的思念是一種病 久久不能痊癒

加油巴打

Common friend都無咁灰?
當初係交友apps 識?

聽你咁講 你唔洗對唔住佢啦 你都係幫緊佢 同埋係愛既另一種表達

ching 好長情
呢10年遇過其他人都仲掛住佢？

主要都係嚴重失眠
一個人受失眠困擾 基本人生完左一半
因為根本冇辦法日常生活
身體狀況更加係一落千丈

真
重點係我原意都唔係想後人乘涼
亦唔係我後人

10年無乜遇過其他人，周不時會諗「妳過得好嗎?」

唔係confirm自己中意人就咪撚不停flirt人啦
乜都做齊哂之後一句 對唔住 我果時只係一時衝動 就咁撻埋黎 仲問可唔可以做朋友 你好缺朋友？
一時衝動大撚哂？咪撚再出黎害人啦屌你！

呢種感覺最煎熬
但往往我地多時都講唔出 愛佢咩 恨佢咩...
雖然點都係痛 但寧願痛得明明白白

正如住宿咁老媽子教落 人地用完廚房唔抹 偷雪糕食 你唔好怕蝕底同佢癲 唔係到時你就唔識分誰是誰非架啦

洗唔洗食安眠藥
同埋 幾時開始失眠牙

我愛你

未來好難再咁愛一個人

有時架車開慢啲
先有機會睇到沿途風景
同埋切密長期疲勞駕駛

已經係回憶 依加我都過上一個幾好嘅生活 我覺得已經好足夠 佢係我第一個愛嘅人 果時中意佢3-4年 藏在回憶裡吧 雖然 唔知點解總係會好多關係 我朋友識佢而且好friend 都唔知講咩好 可能有緣啩 不過無份

我唔會祝福你

你對佢又有咩感覺

咁就十年啦
好開心我既中學回憶有你
你對我好好，係一個好乖好純既女仔
如果我當時勇敢D，上心D，結果會唔會唔一樣呢。
一直以黎諗緊既都係中學既你，我依家已經無再鐘意你啦
見到你有男朋友，都唔會妒忌
希望你會繼續幸福落去

能有一份青澀既青春回憶 都會覺得有一絲回甘的甜
當時睇那些年好多感動嘅畫面

只要你肯番轉頭，我一定會想繼續同你一齊。

啱牙 做咩一定要祝福人..
有時唔一定係咪關乎自己大唔大方
而係當時分得差定超差...
巴打 撐你 照顧好自己既感受
上黎呻多啲

Ching我都係咁 可惜我仲中意但都抱住祝福心態

多謝你巴打 我相信終有一日會釋懷

啱 但我依加愛我男朋友多啲

多謝你，巴打...

已經分左手半年，我唔敢再同身邊嘅人講

好驚佢地覺得我好煩

之前有日訓醒，聽到父母響廳度話我剩係識諗住個ex，又影響哂生活又鎖埋自己，無撚用之類嘅野...

諗翻起，自己同個ex一開始其實就已經問過我...如果佢有一日想走，我會唔會嬲。

好多朋友都話我早就應該散，條女一早就知係攞我著數...係咪真係咁我唔知，但我無嬲妳。

只係覺得...寧願沒擁抱。

對不起，愛只在回憶裏；謝謝你，我才有今天。

祝你幸福

點解你地可以咁對我 曾經既承諾？去曬邊？我當過你地係全世界 但你地話拋棄就拋棄 話散就散 我到宜家都唔辦法釋懷 每次念起都好辛苦

識到你地係我人生最後悔既事

好鐘意你，但你已結婚

好乖好純既女仔已經很少見
果陣係佢追你?

沙巴掛 一直好想同佢去，不過依家冇機會了

對不起，我還喜歡你

佢因為咩事而離開牙

記得對自己都要好少少

喂又話等埋我先嘅？
一齊搭地鐵吖嘛
一係食野先lo
我請!

當初眼白白睇住佢走
再跑出去追已經遲左

我好鐘意你
雖然我掩蓋咗呢一切

如果仲有機會 我唔會再因為面子錯過你

佢主動問我拎contact
主動同我混熟，主動約我
我個時係大毒L，成日要佢踢一踢，我先郁一郁

早幾個月撞過佢，但佢見我唔到
我好緊張，心跳得勁快
不過我知我鐘意既只係以前既佢
依家已經無左個種想一齊既心態
大家無交集好多年，係兩個世界既人
佢生活過得好就ok啦

寧願沒擁抱下一句係共你可到老呀 認真
抑鬱洗唔洗食藥見醫生呀

［member]新青年[/member]

我都係中意以前既佢 可能係唔服輸 或者我只係想將佢變番以前咁 我都唔知
ching可以睇化就好 祝你都快啲搵到岩你既人

即現在不愛了
他怎樣成就今天的你?

你呢 你幸福嗎

好似free fall 跌落無底洞
一直跌一直驚好辛苦
成日都會問自己呢種感覺幾時完...
絲打 係咪都好難再識新既人

不求結果的單戀 你仍想繼續?

一個人去其他地方啦
旅行治療 話唔定有新經歷

我唔重要

喜歡仲要帶住對不起
好沉重...
呢個歉疚由邊度黎

白白睇住佢走果一剎那
你腦海閃出左啲咩

掩蓋鍾意一個人用既力 仲辛苦過同佢一齊用既力
你仲想繼續掩蓋嗎

因為面子而錯過佢 你會更主動去接觸返佢?

十年過去 可能佢都變得吾同
你仲有冇佢消息?
我仲會有時心思思去睇下佢消息
但成日都覺得無必要

會 但佢依家過得幸福快樂 我就唔打搞啦

我地都唔去錫自己 唔令自己幸福...
咁就真係會mola mola

係咪妳黎架 如果係妳就好

你仲關心佢 呢個係你嘅遺憾?
又 你搵到你嘅目標未?

能夠安放呢個遺憾就己經好好

我鍾意咗你7年，一直都唔敢講，因為我唔敢，我覺得你已經frd zone我，成日bro前bro後，我唔敢表白，我怕講咗連朋友都冇得做，希望你幸福快樂，你開心就好了

果陣我係特登咁做 希望你同佢會過得開心

七年!!? 佢呢七年都無拍拖咩?
btw...呢個post 其實好多人都係後悔當年無講....

巴打你當年做左咩 都係為左令佢開心?

佢有拍過，同條女分咗手好唔開心，然後成日當我樹窿，我只好盡我能力令佢開心啲就算

好想捉住佢
但係自己一啲勇氣都冇

過左幾耐啦?
仲留戀佢嗎?

幾個月
前晚見到係夢入邊...

我係你唔係妳你應該認錯人了

咁巴打你想同佢講咩

喂
今次我吾會比你自己一個走架啦
我地一齊行落去

遺憾係一段回憶 一個行為
每次被迫地想起都好辛苦
成日會反問點解要咁做

好想推到俾佢睇到

可能我真係唔識體諒你
只係著眼係自己付出左幾多
但無論點都好 分手已成定局 唔好再諗起我喇
大家都快啲move on
我地都會搵到屬於自己既人另一半架
雖然冇左「我地」但都希望日後你安好

臭雞

我係毒L

我拒絕你 係因為我覺得自己根本冇野值得你中意

Do you see me?

如果拍拉圖曾經鍾意過女仔， 佢會鍾意你幾耐？

假如當日不惜一切代價都要同妳一齊，今日跟妳一起步入教堂的人，會是我嗎？

好信一句話
愛你的人不會讓你傷心
傷你的都不是真心愛你

No

Why

man

係佢令你學識多啲體諒 亦減少計較
感覺你想係要對佢講聲謝謝 好好咁感激佢為你既付出

發生左咩事 令你覺得咁遺憾

Blocked me

除非係藉口
如果唔係...覺得自己不值得被中意都幾大影響

Unblock me
Plz

邊個block 你呀
你搵返果個人 唔好點錯相

Block咗搵唔到

雖然知你acc你都知我acc更加知道你唔會睇到我呢個post.
但真係好多謝你.我愛你.
辛苦你忍咗我兩年脾氣呀抑鬱呀懷疑呀各種
分開對我地黎講都係件好事
我愛你.我都會盡快放低你好好生活
讀LA搵好工搵個好男仔錫我.
無論你打算去玩定打算搵下個過世嘅人
我都祝你快樂
You are forever in my heart. MWN

係好憎自己 就算識到我都唔想識 唔想再有新希望

我會學識點樣正確地愛一個人 因為我嘅愛好扭曲 對你做咗好多傷害
希望幾個月後你會俾機會我同你重新開始 如果俾唔到呢個機會我都會接受現實 因為勉強無幸福 我知你會睇到

好想返去大家識既第一日

其實講你憎自己 係憎自己無能力改變個處境
我都試過果種絕望
圍爐吖

你真的過得好嗎

好想當年捉住佢隻手 講鐘意佢

其實我都鐘意你

巴打 心態好正面
對於扭曲了的愛 你係咪正視緊啦

然後呢 你跟住想點呀

好後悔無做到呀 再有一次機會的話 一定要好好把握

係 睇咗netflix套you 好後悔以前自己嘅所作所為
到今日我同佢之間已經無哂信任亦都覺得愛對方好攰
好諷刺 兩個最愛對方嘅人竟然覺得同對方一齊好痛苦

希望兩個月後搵佢 佢會睇到我嘅轉變 可以俾返啲信心佢

如果可以由頭嚟過，依加嘅我哋會唔會有啲唔同？

原來我們和愛情曾經靠得那麼近

希望你會幸福

她會有多幸運

最心痛是 愛得太遲

點解當年要否認

巴打 加油
改變自己一啲都唔會易
仲要係一啲根深蒂固既待人接物
要時時警誡自己 十卜

因為佢都有女朋友
所以寧願都係收埋係心度都唔想破壞人地 原則加信有報應

呢兩年因為有佢保護 有佢寵 所以恃寵生驕
但呢個人話佢失望心死嗰刻先嚟醒覺
同埋最主要係睇咗套劇 覺得自己真係好撚psycho 唔識得控制情緒 唔識得代入人地角度
我諗就算唔係為咗佢 都要為咗更好嘅自己去改啦
會努力

你嘅文字好含蓄
令我好想問你 如果可以 你想同佢有一段點樣既愛情

咁你嘅決定好正確
只係唔代表唔傷痛

多啲搵人講 搵人講返俾你知 觀察到你係點改又好 自己寫低又好 對你進度會有幫助

大膽啲係最曖昧 最有feel嘅時間同佢表白 盡量約佢去多啲唔同嘅地方玩 珍惜同佢單獨相處嘅時間

佢有我ig可以log in去睇不過好似唔會睇到啲咩 因為我po on9野多
是但啦！講真 搵返佢個日 同佢傾幾句計佢已經會知我有無改到
我唔可以再逼佢架喇

我好後悔曾經愛過你

最甜美的時光都在陪伴

愛得深才傷得如此痛
絲打 你既傷口仲要好好安妥
你有冇好好照顧自己呀

你可唔可以唔好再做渣男
終有一日當人人都離開你果陣唔好再pm我啦

最後佢選擇咗離開 而我亦都選擇咗放下

多謝你

希望你快啲搵到屬於你嘅幸福

如果曾經嘅我哋有多少少勇氣，一齊咗就一生一世
我同佢識咗好耐喇
細個未知咩係愛情，大個以為個心撲撲跳就係愛情，錯過咗先發現原來愛情曾經咁近咁近

過左好多年了 但每次諗到都好憎佢

感激佢令我要成熟

你仲對佢留戀 仲願意接受佢
痛...

Times up

然後各自為自己的選擇負責

對唔住……我唔應該同你分手…

冇好好道謝而道別 會有一份歉疚 只好在心裡時不時祝福 你都要好好生活 搵返自己幸福

如果我當時主動d,你就唔會係我人生嘅過客咁簡單

一生至少該有一次，為了某個人而忘了自己，
不求有結果，不求同行，不求曾經擁有，
甚至不求你愛我，只求在我最美的年華里，遇到你。

第一秒鐘 只係諗到pens down
咁巴打你既遺憾係咩

分咗幾耐喇?
浮起呢啲畫面成日都責怪自己

都一年了…… 我每日同你一樣都係度怪責自己點解要咁做……

有時候或者真係有時 有候
我地過錯一次 係下次緣份嚟嘅時候就ready

佢話每一次遷就我都係消磨緊自己既耐性，然後耐左就會慢慢淡。發現對我同拍拖冇感覺，同埋冇嘢需要我

屌你老母

岩岩先分咗幾日 而家緊係唔好啦. 會好嘅我諗
希望佢都過到佢想要嘅生活

浪子到咁 我覺得太過灑脫
咁巴打應該無遺憾?

圍爐取下暖
你有冇去搵朋友告解
好似想尋求原諒咁...但我朋友提返我
係要你自己原諒自己
就算係企起個ex 面前 你唔原諒自己的話
都係得個企字

遺憾自己冇做狗公

有…… 佢叫我唔好放棄……
但係講就容易

每個人生出嚟都係三尖八角
唔願意遷就就真係唔好拍拖
如果佢真係咁認為 絲你真係唔值得為佢留戀
又 知道你仲想同佢一齊...唯有希望佢盡快學識呢個道理

希望我地從來冇見過面，希望我可以唔好將自尊放咁高

一堆人一齊玩 佢成日痴過黎我都避開佢 因為唔想啲人太多閒言閒語 但係其實自己係好鐘意佢 但係唔識表達 久而久之 個男仔覺得我唔過電好難溝 就放棄左追我 仲無再一齊玩

嬲佢俾咗個咩遺憾你

咁我相信做狗公都有做狗公嘅遺憾
你係曾經有咁嘅機會放喺你面前?

留個tg呻下

可以ge話，我只想再一次緊緊咁攬住你

佢同你示好 但你拒絕佢?
係咪當時存在差異太大?

有些愛 身邊擦過 無奈眼光未放大

攬住嗰個人先會有果份溫暖同安穩
只係隔一段時間 連果份溫度都流走左
熟悉的味道都變成陌生

如果可以既話,可唔可以再一齊過.我真係成熟了很多.唔會容易就放手.

識佢個陣佢已經有個拍左幾年拖既男朋友 我就一方面鐘意人 一方面唔想做狗公 最後人地婚都結埋

我希望我地從來都冇識過

唉 好遺憾 成日都會諗起佢 如果當初大大方方接受佢就好

含啦八婆

曾經說出 今生不愛你 我共你是但有份沒有緣
情切是你 痴痴相戀 將心中愛念 為我捐
如今我竟 竟將心意轉 那份愛念沒有盡沒有完
輪到你不瞅不睬 心中的愛念盡化煙 能否改變

今天你的選擇唔係我，唔緊要。
你需要的嘢我呢刻我亦俾唔到你，唔緊要。
但我可以話俾你知，若干年後，我的生活一定比你好，找到的比愛你更愛他，活著得比你更精彩。
從今天起，我會'一個人飛'......

再見

I love you bb

唔好自殺殺

傻的嗎？她不值得

重點係，後來問佢究竟我做錯啲咩同埋邊度開始衰，佢都唔答我。淨係同我講話到此為止，唔想糾纏。仲話我知道佢耐心用曬會係點，話想好黎好去。
啱啱分手我地都有傾計但我應該4日冇覆佢了，想比啲空間大家，睇佢會唔會唔慣冇左我然後後悔。但宜家見到啲腦魔icon都會諗起佢以前成日話我扮呢兩隻腦魔好得意。

遺憾嘅係當初你放手了?

無派帽
佢結婚係咪都有淡淡嘅哀愁

個陣佢成日講分手
我個陣成日氹番佢
但係有次忍唔到
分就分
經過咁多野
我會好忍得同會唔比機會佢講到

或者我地都好難接受到遺憾...
好想刪除果啲不堪回首嘅片段
好想擺脫記憶對我嘅傷害

你仲會諗起佢啲咩?
會唔會想識第二個

咁會彌補到傷害?

校長 有咩令你地有咁嘅轉變

自問心入面都想活得比佢更好更精彩
大概呢種叫爭氣

好彩睇到你後面果post...
唔係都以為你做空中飛人

當時冇機會講?

絲 俾自己有個落台階
希望你有個理想結果

少咗份年少氣盛
多咗份穩重 希望你仲有機會同佢再表白一次

大家都有拍拖
邊到重有咁既可能
佢憎我憎到仆街
講對唔住佢都唔原諒我

如果當初場交係我第一個跪低認錯，
我地係咪仲可以一齊緊 ⋯⋯
你係咪仲會每日嗌我一句 早 bb

三年前，我無勇氣踏出既個一步
選擇放棄我地既關係
我後悔到而家
我一直都好掛住你
所以半年前我搵返你
仲估唔到可以同你傾計傾心事
更估唔到我又出現係個錯既時間
你既心事已經係煩緊第二個佢
我唔介意做你既樹窿
只要可以同你繼續傾計就得
但最後你既心事解開左
同時都封哂我

其實一直想同你講句對唔住
我真係一直都放唔低你
好多野想同你講

希望我地冇開始到
希望嗰日我地冇拖到手
希望我地只係純粹嘅同學

咁就唔會有結束

希望這輩子都不再見。

我好掛著以前同你嘅生活，但我好怨恨你。
無錯，我有地方做得唔好，你無開心見誠講出嚟，你對我嘅愛有疑問，你無去求證。
因為呢 d 問題，你選擇派綠帽俾我，破壞我地嘅幸福。
之後你發現我好愛你，最後想返嚟，我都俾左好多機會，但係你無珍惜到，你令我好失望。我好想接受返你，過返以前好 sweet 嘅生活，但我知道果 d 生活永遠都唔會再返嚟，接受你只係對我自己唔住。
一次不忠百次不用，真係有佢嘅道理

Sorry
希望你依家過得好好
我其中一個一直以來既願望都係你會幸福同開心
希望你果個status 既時間唔好再停留喺我地一齊果陣
快d揾到屬於你真既幸福

如果果晚我有落到嚟搵你，我地依家既故事係咪會唔同咗？

對唔住呀 我竟然揾你嚟忘記佢 竟然想利用你嚟證明自己
最後我拒絕左你....後悔自己有咁既諗法 傷害到你
我賤到仆街 想同你講翻聲對唔住

都過左去咁耐
唯一遺憾真係冇屌過 蝕左

我想跟你學整粽, 婆婆

你說對了，現在相信也不差吧。我只知道佢有佢生活，我有我的忙碌。
最後的''其實是歌名嚟
果時成日聽，唔忘記過去，又點展望將來？

Past tense 左就埋藏於心底啦
原諒都要問埋自己原唔原諒自己

當初場交因為咩而嗌
關係都需要雙方願意磨合...

放唔低一個人唔需要對唔住對方
其實有人放佢係心底 仲要思念住佢 對佢都任何影響
巴打 你當時選擇放棄段關係 難道冇原因?

對唔住

就係因為我選擇放棄段關係，佢又唔想
最後佢尊重我既決定，唔敢再搵我
我放棄係有原因

純粹係因為佢應承咗我同埋我啲朋友一齊夜晚食餐飯，最後改成糖水而唔高興。

呢段關係就只有我一直磨到自己無哂菱角，所有朋友見到我地分手都戥我開心，但 ⋯⋯

我唔開心啊

一直都有收埋,只係有時收得太耐想發洩下.
原唔原諒自己
明顯一直都無
佢唔原諒我又點會原諒自己

希望你喺另一邊過得開心 I'll always love you.

我好掛住你，我好後悔無用多啲時間陪住你 家姐I love u

寧願冇識過你呢個賤女人

清 同你差唔多 都係人在外地 女方後生仲有世界 會好起來的

其實我知你好鐘意我
只係個時既我少不更事
因爲想拍拖而同你開始左
冇諗過自己其實唔係真正鐘意你
我地根本就唔岩
你唔鐘意social
而我就好鐘意上莊搞su認識唔同既人
我知道我傷害左你

第一次分手既時候 知道左你原來本身有個男朋友 我只係個第三者

但因為個時既我幼稚 好勝 唔輸得
我知道佢對你好好 只係你唔夠鐘意佢
我拆散左原本拍緊拖既你地
然後就冇左揾過你

到後來有一次因爲我朋友想追你而突然見返面 不甘寂寞既我利用左佢又同你一齊返

最後 揾到第二個既我 又開始冷落你 疏遠你 然後為左上莊 兩個月冇揾過你 之後冇再覆過你 我知我傷害左你 令你好失望

過左禁多年之後 到我都嘗試過俾人傷害既滋味 我至知道當日既我係有多壞

我只係想同你講句 對唔住

究竟不捨得嘅喺咩..
而你遺憾嘅又喺咩?
喺冇好好咁道別?

如果命運能選擇...

令人懊悔嘅抉擇實在太多
不論喺給他人或自己所作出
呢種痛 我地有時無法拒絕

希望落空咗 大不了失望
落空咗希望 連失望都一併消失
呢個時候 天空係一片漆黑

睇得出巴打好後悔.....

知唔知佢依家嘅生活點呀
仲會討厭你當時所做既事嗎

如我知錯 可否乃念最初
再苦都快樂過 要告別懲罰我 怎可

巴打 我由心欣賞你
一路睇咁多post
你真係同時講出好多人心聲
祝福你 現時既生活 值得擁有更好

多謝，雖然有時夜左就好寂寞

其實。。。如果我地勇敢d
我覺得我地係可以行前一步

你都係巴打 唔好再停留係嗰度
或者兩條線分開之後 距離一直漸遠會比較合理

果次之後 你地冇再聯絡喇..?

道歉很需要勇氣
無論面對佢或面對自己 亦會愧疚
或者我地只可以好好記住 不再重複犯錯

過咗幾耐啦？
你地當時關係好好架？

差唔多十年

婆婆會知道的
巴打珍惜眼前人 別愛得太遲

呢份歉意收埋咗幾耐喇

好似好互相尊重 但難聽過粗口

你朋友心痛你冇晒菱角

分手無法好開心 曾經深愛過嘅關係嘅離別 一定傷
再唔開心嘅 留個tg 圍爐取下暖

屌你老母
當我水泡

bro I know that feel..
依家呢段會有影響?

咁絲你過得開心嗎

諗返起其實係佢尊重我既決定
而我唔知分開係對大家好定唔好
最後佢寫左封信比我
送左份禮物比我 就無再搵過我
到呢一刻我仲未放低到佢

可惜要踏出呢一步需要既勇氣太大

希望仲有緣見面
從新認識你

我鍾意你 但同時令我好驚接近你
我怕會破壞形象 慢慢由愛笑嘅我 變成冷漠嘅我
你同我講過嘅signal 我太後知後覺 到好後期先get到
但你已經逐漸走遠
一年後嘅我仍然未放低
有時都仲會諗起你
但我呢刻最想知道就喺
你有無一刻喺鍾意過我？
我想由你親口同我講聲你曾經鐘意過我....

9年

思念或許是一種陪伴

其實件事已經過咗兩年有多，我都已經有新男友一段時間，但，真係放唔低 都知道自己賤格

如果巴打真係仲好傷心我可以同你分擔下嘅！搵我啦：

別是一般滋味在心頭 疊埋心水自己終老

巴打 如果你想搵人呻 可以tg 我

來生再見 欠你嘅下世還

有盼望真好
同當年認識佢有咩唔同

原諒我當天不懂珍惜只知任性 第一次你未識拍拖 我地分開咗 你暗戀咗我一年你揾返我 我地冇再一齊 但拖拖拉拉咗4年 最後你離開咗我 對唔住如果我當時識珍惜你 依家陪緊你嘅係我 見你依家過得好我都好開心

同佢認識得太倉猝
兩個發展得太快
後來先發現好似其實並唔了解佢
對佢好冷漠
最後佢走左
亦換過幾個女朋友

對唔住，我知我逼得你太緊
我諗我地都已經無機會再講野再見面
今日你我天各一方
我希望你搵到個對你好，百般遷就你既男仔
你廿歲啦，唔細架啦，唔好再玩玩下

巴打你有心事可以呻架
我都試過搵專業輔導傾過 真係會好好多
你唔好做傻事呀
我都可以聽你呻架 你tg 我啦

況天佑俾你上一個post 嚇親
咁你同佢果4年過得幸福過嗎

其實諗深一層
了解而分開係好
唔了解而分開都應該分為 佢唔俾你了解 同 你了解不了佢
只嘆尚未成熟去真正了解一個人..

又 換另一角度 佢換左幾個女朋友
即係佢都仲未遇上真正了解佢既人

都十年了
唔知仲有無機遇返

如果我幾年前冇遇到你 我依家都會對愛情抱有希望
我屌你老母

當年因為咩而逼得咁緊呀?
分開係硬著陸但仲可以祝福佢?

顧慮越多 越難放開 越難去愛

其實啱啱發生個零月無耐
兩年既感情正式完啦
可能佢一個𡃁妹仔任性未玩夠啦
雖然我都係大佢幾歲，但有啲野我知道想管都管唔住

孤獨終老好難講得埋
波係圓嘅

巴打既然都知道佢未玩夠 亦管都管唔住
咁你最放唔低係啲咩呀咁

當我覺得可以勇敢再行前一步
但別人已經唔想 已經抽身離開

可能 佢都唔係我想像中咁重視我
我地之間已經變質 一切都已經玩完

我明白 一切都係我錯我執著
講左就係講左
無得反轉頭

祝你一切安好 快d搵到對的人
雖然我唔甘心 唔想就咁完

其實由一開始我都冇當過你係普通朋友

最唔放心既就係佢既安危
唔知佢識唔識得照顧自己呢
每次佢返黎香港sem break都有我照顧佢陪佢
唔知道佢係美國點呢，亦都唔知道佢下次返黎香港會點呢

呢三年嚟好多謝你
係你教識我去做個好人唔好在出嚟行
好多識你係我入左去既時候照顧我屋企
好多謝你為我做咁多野

果種痛真係痛到唔好搞我 得唔得
點解要搵著我嚟搞..
我都唔知咩叫值唔值得為呢棵樹放棄整個森林

矛盾嘅就喺 我既祝福佢搵到對的人
但我仍唔甘心

同對方就緊係咁講
但自己心諗緊係唔甘心

咁你當佢係...
實際上又係...

最後都無修成正果？佢最後去咗邊呀？

我放棄左佢 唔想佢成世痴住我 話曬我都係一個冇學業有案底既垃圾

一開始approach佢都係想試下大家夾唔夾 都暗示左好多次喇 最後都係收左皮 臨尾同佢攤牌 但唔記得同佢講上面呢句

巴打 身邊既人無放棄你
你唔好放棄自己

妳已經一早企左係我心裡面，係我後知後覺。10幾年了，原來妳是我最想留住的幸運，怪我當初無勇氣同妳表白，浪費左妳既真心。我地都錯過左可以相愛既時間，希望有下一世既話，我會捉得緊妳。希望妳過得幸福，知道妳幸福就好。如果遇上困阻煩惱，我依然會無條件咁支持妳。妳係最好的。

咁攤牌果次咪反晒面?

上個post 2件事嚟 果4年佢帶比我嘅係幸福 我帶比佢嘅有幸福都有唔開心

我唔撚柒鍾意你呀

唔算反面既 但大家講清楚 大家個expectation都唔同 咁自然唔再聯絡啦

對唔住 我嘅同學
在學嗰陣無好好珍惜我地嘅關係 只係諗點樣飛得更遠 其實你地先係最好最難得 好值得交心又有智慧嘅人 只係我無欣賞 維繫大家嘅感情

你收皮啦

當你可以將遺憾轉化成祝福
你我或者已經盡左最大既力氣去為佢做得最多了..
巴打 你都要珍惜自己
十幾年過去 盡力讓自己無憾吧...

對唔住 對唔住 對唔住

每段關係都一定有開心唔開心 咁先叫正常亦真實

你都值得世界上最好的東西
我覺得佢好幸福 有著你這樣的忠粉

遺憾係曾經鍾意過
遺憾係結果不如人意

咁你地雙方expectation 係點

同學時期嘅朋友真係最少機心
不過 我相信只要願意交真心 仍有機會識到值得交心又有智慧嘅人

佢係咪係度吔文吔武??

呢句好重要

當淚流滿面咁 好似一個細路去請求被原諒
單純知道自己錯喺邊 想求寬恕
將壓抑心頭嘅愧疚掃開
但願我地人生都學會這課很痛的堂

其實講完都彌補唔到 只係想自己好過啲

有啲似我同佢..
唔好以為你離開左=對佢好 佢就會開心
個女仔每日掛住你但係無資格去搵你佢都好難受
快啲搵返人啦 唔好令自己後悔 鐘意你既話根本咩問題都可以解決

雖然唔後悔
但我以後唔會再俾自己咁傻喇
祝你完成到自己夢想

今朝睇到 同大家互勉

已經分左手四個月 好痛苦
每日扮冇野咁返學返工
自己一個停唔到係咁諗起佢
明明呃到自己已經冇事
點知一到節日啲回憶沖晒出黎
完全停唔到
成個人痛到想死
我好掛住你 但聽你啲朋友講
你已經放底左好耐
而且已經有新男朋友 仲要係因為呢個男朋友而同我分手
但係我想講
如果你唔中意佢 隨時可以返黎搵我
巴絲們點屌我都唔緊要我淨係想佢返黎我身邊
我完全停止唔到諗我所有同佢發生過嘅野
我係犯賤 我係冇用 我唔係男人

我都好希望我心目中個一位會搵返我 兩個月啦..雖然都知道佢未必會再搵返我 但係我都好希望可以同佢一齊跨過所以難關

兩個月姐唔好對自己太灰心 你係發生咩事？

佢話未放得低過去嘅野 唔想拖住我曬我時間...
冇架啦 兩個月以黎一直都有期待過 到依加都冇就知道要放棄

沒念過原來你中意我 我太遲鈍
成左陌路 第三年 我先get到
我知道你依家有男朋友了 仲好似好幸福
我祝你幸福 回想起以前 念起真係開心 你帶過比我快樂
我想話比大家絲打知 有時男仔好遲鈍 當局者迷
如果真係就來要離開 陌路既話 你地要勇敢啲表白
之後既野 比個男仔 意識到先
我係遲鈍男 幾年先get到 你話如果當初我知道左會點
可惜沒如果

好掛住佢
你同佢依加點呀？

I miss u

唔後悔已經好好
不過..你傻係邊

痛到傷心欲絕 仲不斷抓狂
以為自己做啲咩可能令佢翻黎

唔係我地犯唔犯賤
唔係我地有冇用
唔係男人定女人

但
變咗心
就係變咗心

我明 明知都唔會接受到

點解三年過後會無啦啦get到 係發生咗啲咩事？

即係已經無聯絡 不過仲有對方ig fb可以睇到大家近況個啲？唔奇怪 我同佢就係咁

好鍾意你
好想攬攬你

冇錯 我反而覺得話咩一定要block左對方等自己可以放得低個啲先奇怪

分咗幾耐

暗戀

同你識左11年，一齊左3年
可惜都敵唔過新鮮感，你最終都係離開左我
希望你以後知道咩叫珍惜 ，唔好再輕易放開愛你既人。
好想你有一日唔再因爲你女朋友而Block我IG，
比我知道你既近況，做普通朋友，我都已經覺得足夠。

如果你沒有違約，我非你不娶，好可惜...一齊經歷過嘅咁多野，話放底就放底，我最後都尊重你嘅決定，但你真係好撚cheap,死臭雞，我dlgh,變心仲快過我射精

雖然你比左咁多頂綠帽比我戴，我都曾經希望可以改變你，比到幸福你。而家我已經有個新嘅人，我希望我可以對佢好，我想你永遠消失唔好再突然聽到你嘅野。

太遲先俾你知我鍾意你
Sorry

但願我地做朋友，而唔應該發展

嗰四年入邊 佢冇令到我唔開心 但我...

起碼有關心你 即係唔係討厭你啦

我搵到一個 我中意而且對我好好嘅人了
曾經 我因為你飛我而覺得自己好差 係一個垃圾
我唔識得取悅你 唔夠其他人靚 active 活潑 可愛
但原來已經過咗去接近兩年了 發覺自己當初好傻
你根本由頭到尾都冇愛我 所以無論我點樣變靚 變得可愛 喺你眼中根本都係一個你唔愛嘅我
你係我嘅初戀 一個我暗戀咗3年嘅人 唔能夠同你行到最後 確實一個遺憾 畢竟 做你女朋友嗰陣 我真係覺得自己好幸運 以為可以同你白頭到老…
我冇再嬲你啦 因為宜家我要用我d時間去嬲另一個值得我愛嘅人
我希望你得到幸福之前 再遇到一個好似你當初咁對我嘅仆街等你唔好再辜負真心愛你嘅女仔

你本質都幾賤下喎
你俾人傷一次係唔夠還
佢俾你送走2次幸福

唔應該對你有期望，唔應該晒心機時間喺你身上，我應該早啲走

有一日訓唔著 係度回顧人生

佢比左我follow 但就冇follow返我
冇 我日日都帶住

如果可以的話，我想成為你呢一世最大嘅遺憾，多過比你扔低咗之後就老死不相往來。

曾經100%信任過你，但你居然將我對你嘅信心拎咗去餵狗好想睇你折墮，我寧願呢一世都冇識過你。

親愛的嘅前度

你幾撚時死？

我好好好好好好鍾意你

絕情既人終勝恭喜你 你揀左unfriend我咁我都無謂再強求同你做朋友

睇返原來你同我好似

呢句對唔住對你同佢都咁重要
因為呢次分手對兩個都造成傷害
講一句對唔住雖然唔會彌補晒
但對於心入面淌淚嘅人 幫助很大

有, 我有鍾意過你

愛過你仍然是福份.

真係好鍾意你 好想同你一齊 雖然知道無機會 想同你講一定要幸福！

谷住太辛苦
係時候爆喇

加油呀 巴打
做好自己可以做嘅

先得半個月...要好好錫自己
記憶會留住 只係好好照顧自己後 慢慢會找到自己嘅幸福

為自己帶來過傷害嘅人
令自己心碎欲裂過...
如果真係有失憶藥我會食..
巴打 你件事幾時發生架

巴打 我其實好感動你會係被傷害後想起佢...
我相信呢度好多人都唔會認同你之前對佢嘅行為
但當你知道你為佢帶嚟傷害 當你知道你當日有多壞
呢個句對唔住 我知道你真係感受到
咁你呢 你呢次係點架

有勇氣責怪自己 不如有勇氣令自己變得更好
巴打 活得像點五步般熱血啦 唔好再叫自己無悔喇!!

留個tg 吹下水
上黎留個言 同我地一齊放下負囉

面對呢啲唔識尊重人嘅人
唔屌唔得
巴打唔好屈住屈住

巴打 你呢句對唔住介唔介意講喺同你邊個講架

既然分開咗 巴打都知道已經結束
雖然都仲會有flash back
但始終佢嘅事就係佢嘅事
慢慢接受分開

讀完你呢句嘢都想喊..
有時候回憶湧上心頭都仲係好難過好難過..
巴打 你宜家點呀

巴打 你仲回顧到咩 同大家分享下

巴打 你想念誰呀

對方有另一半喇？？

點解要咁對我？
你當我係咩？

唔知

如果沒有受過傷 很難知道痛
絲打 辛苦你 你已經做得好好

重視諾言 係我地做人宗旨啫
但對某一類人我地都吹唔漲佢
不過....一段關係如果只剩下諾言...挽留都冇用

對於佢，一開頭分手既時候只有厭惡
因為每一次想好好地同返佢講野，佢最後都會將個話題拉返去「點解我要同佢分手」
我真係覺得好煩，所以我block哂佢所有野，想佢完全唔知道我既野
但係我從來都冇喺佢既角度了解過，講分手既我當然係有哂心理準備，但被分手既佢一定未move on到，我冇體諒過佢
喺我同佢斷左聯絡2個月之後，佢去左旅行仲寄左postcard比我，祝福我
但我已經冇勇氣擰返轉頭同佢講對唔住......

睇嚟巴打都過渡左最痛最苦嘅階段
我都好唔想再見到關於佢嘅嘢
或者呢啲就係唔想再被傷害多一次掛
我地都值得幸福同更好

佢已經有另一半？
絲你喺點樣決定要話佢知㗎？

絲打 你地當時分得好差要硬著陸？

其實我唔想剩係同你做朋友

我想做你男朋友

咁佢好犀利喎
佢四年嚟做咗咩呀 真心想學嘢

認同 要試下點被人傷害 先唔會傷害人
絲打 你宜家能夠放低就好

係咩令你冇同佢講呢句

巴打 從文字上感受到你真係明白了
其實真係要同佢講返對唔住 真係咁難?
雖然我唔認識佢 但你話佢會寄postcard俾你...似乎佢無好憎你..

唉成件事已經過左兩年
我真係冇勇氣面對過去
就比我做最後一次懦夫....以後既感情處理一定唔會好似今次咁失敗
佢對我一d怨言都冇，更令我覺得自己係一個壞人

你知道以後點做都唔算差喇
只係各人有自己選擇 正如佢選擇唔向你發怨言一樣
至於內疚 真係睇你自己用幾耐時間去消費

我既遺憾係 三年幾既感情
一通電話入面話靜完會搵我
但你冇搵過我
我都無辦法搵到你
段感情就咁完左
但究竟段感情完既原因係咩
只有你知道...

可唔可以唔好咁自大 自以為是
分手講到好似完全我錯哂咁
明明唔愛既係你 分手既又係你
仲要喺十字路口大街得3度講分手
你個解釋係 想面對面唔想通過電話講
你知唔知 我當街吹住風喊左個幾鐘？
講到成段關係入面我錯哂 係我太chur
有冇諗過係你完全一絲安全感都比唔到我？
熱戀期每日講野唔多過20句 呢啲叫拍拖？
唔係有心就唔好同我一齊啦
事後浪費左我幾多眼淚 幾多個月去傷心
到頭來你一開始想同我一齊既衝動就係想同某人掙贏我？
其實我唔係一個物件 我係一個人

如果我可以再見返你
我好想喺返同一條街打你一巴
同你講
你係我見過最仆街最自戀自以為是最冷血既人
祝你及早陽委

講得冇錯！

我whatsapp話分手
佢立即block曬我

計計日子
差唔多十年
點解我成日坐鐵都唔見你
真係好想親口講對唔住呀
收埋係個心到真係好辛苦

5年
好對唔住5年前唔識處理我地既關係
如果唔係而家可能一齊左 可能仲係友達以上
當時講過一啲好傷害你既說話 對唔住
或者你已經唔記得我
最好 就當當初從來冇識過我呢個人

如果我地拍拖個時
我冇成日用分手迫你改變咁傻
咁家陣我分手唔會咁自責
但其實你真係好唔識尊重我

我愛你卻非虛構

其實仲未算係遺憾 而家仲係成日見 但我一直都唔夠膽同你講我好中意你

我盡左力架啦

嗰晚攤牌 我好想同佢講自己係鐘意佢 但又怕失去呢個朋友 最後大家都好似fd zone咗大家咁 但心中有條刺

你呢個幾好
我跟

遺憾嘅係到最後同你一齊左半年都仲係唔清楚你係一個點樣嘅人，究竟你有冇真心鍾意過我愛過我都唔知⋯你同我分手嘅理由更加係1999 完全唔知你邊句真邊句假。雖然我到依家都好想同番你一齊但我知道我地已經係冇辦法去番之前咁。只可以最後講句我依然好愛你。

有位Ching 同我講
最遠嘅距離係心與心嘅距離

心變了
就無法繼續

我好想自己有能力令你相信就算大家價值觀有啲唔同，但大家都可以搵到個方法去磨合，至少我仲未想放棄住，但點解你會咁快就同佢一齊

咁就連朋友都做唔返 何苦呢？
如果你唔知 可能我地到宜家仲係好朋友
點都有條刺係心中

係我自己做錯，同埋係我未成熟，我希望自己有日會得到您既原諒，自己再真係改過同成熟啲，到時我地再睇天意會唔會讓我們重頭開始吧

你淨係諗人地唔啱 無諗過自己有乜問題
你鍾意隨便同人上床 我唔會阻你
我當初俾機會你 真係衰自己On撚9
希望你仆街死啦

I still love you, i just dont like you anymore. V

鐘意一個人好難唔俾佢發現
當你發現佢唔係同樣鐘意你
我再扮唔到做你既好朋友

我到宜家都仲好記得有一次你同我對望嘅眼神
果一刻我以為你同樣鐘意我
而我就係因為呢一下踏前一步
結果你話只係對我有好感
你想我繼續做你好朋友
但係我心底裏真係做唔到
我每次見到你我都係扮無野
其實我仲係會隱隱作痛呀
你知唔知

我真係會搵到一個更好既人
你收皮啦

我知道雖然我同你夾唔到，但係我都祝你搵到個適合你又夾嘅人希望你可以珍惜人地，唔好再做啲破壞雙方感情嘅事。
都希望你將來有時諗起我地，曾經嘅我地係真係愛過

我愛你絕非虛構。

如果我地仲有少少緣份既,希望你會睇到呢個cm...

其實我係有收到你封email, 但我真係唔識再點樣面對你, 我知道你好想同我講清楚, 但如果我再比機會你搵到我, 你會更加唔捨得我
過去呢4個月, 我不停問自己係米可以當咩事都冇發生過, 只要我愛你就得, 但原來發生左就係發生左, 感覺都因為呢件事以慢慢變左
我真係冇嬲你, 冇憎恨過你

我好多謝過去十幾年同你既相處時間
好感激以前我一有唔開心,你永遠會陪我解決
或者你講得好岩,我太依賴你
雖然同你係埋一齊短短一年,但呢一年真係好難忘,有開心同唔開心
其實你以前成日話我鬧你, 真係好對唔住, 我太任性, 持住你會對我好我就咁, 我知道你一直都盡你能力對我好, 我係感受到

其實你成日問我我地仲會唔會有機會再見, 我諗真係冇咩可能, 就算我見到你, 我都唔會主動同你講野
你要記住, 我唔會忘記你對我既好, 但只係我地有緣無份, timing 錯哂
你唔需要再去擔心我, 最近識左個男仔對我好好
我希望你會實現到你既理想同夢想

🐳

遇著唔識珍惜自己既人
諗好重新遇見既對白
就唔再值得浪費我有限既時間

盡咗力去試啦咁
祝福巴打

whatsapp 話分手.. 你期望佢有咩反應先
同埋你地一齊咗幾耐 又 有冇common friends呀

一齊左2個月
交友平台識
無common fd

識左咁耐，我對你重有感覺
不如我地試下一齊丫！

好呀

正常
關係流動性高

多謝佢咁差
先知宜家個個有幾好
唔洗日日喊
唔洗俾佢打
唔洗做乜都俾人管住
真真正正做返一個女朋友應該擁有既野

有緣無份..
你講出嚟啦 可能輾轉俾佢睇到

5年後你會選擇當時點處理?

佢係點樣唔識尊重巴打你呀

從來不想走 轉淡都死守
想再飛返 下課後教堂邂逅

前幾日知道左佢有新女朋友
好幸福

巴打你依家狀況係點架
趁住未係遺憾 諗清楚

既然已經盡力 那還算是哪一種遺憾
遺憾結果不如人意?

fd zone 咗...心碎
仲同佢fd 嗎?

多謝
你個故事又係點

sosad 係一個駐足 一個已經走咗

雖然愛又真係無法解釋
但既然信任都建立唔到...就真係好難繼續落去
絲打 你依家咁樣都好折磨啫

唉.. 有時候係我地主觀咁期望佢都會肯同我地去磨合
但佢嘅選擇已經表明咗啦.. 只係都未免太令你失望喇

有時我都問自己係追求緊結果定係過程
如果當初唔講 可能會遺憾無表白
但表白了卻又失敗 我都係遺憾個結果不如理想

起碼唔講個啲傷害人既說話
唔講今日可能仲係朋友
唔一定要一齊
好難得有個人相識相知
做洪永城黃翠如都好

祝福你呀絲打

你仲嬲自己嗎..

Ching 你肯俾機會係你好心
喺佢無珍惜到個機會
呢啲人抵佢走寶

對唔住 係我諗多左

咁為咩仲要愛呢...唉..

同意呀..
但正如你所講 都好難唔俾佢發現..

咁你想揀做佢好朋友
抑或當無識過佢 以後避開佢呀
又或者有其他選擇...

天下負心人收皮
絲打可能果個人會主動搵你呢

絲打你好溫柔呀
你有無好好照顧返自己架

始終大家共識做朋友好啲

屌你假膠?
你琴日先話你條仔有層樓

巴打 你默默咁忍痛..
你係咪都無同佢講你嘅原意

都放低咗
唔想講了

如果我會考升返原校，我有d野想同你講...

我鍾意左你好耐！

Thank you

所謂好啲...都係傷
分開咗幾耐喇..?

未有一個月

先給多點時間給自己
再給多點空間給自己
然後再在這段時間及空間
給自己多點自己
好好成為一個更好的自己

我明 咁仲係超痛!!

條女都係咁約我去街 聽日去taste of hk 如無意外應該一齊架啦

我比唔到你要既野，
我希望你而加個男仔可以比到你，
比我對你更加既好。

好多謝你教過我既所有野，
同埋教識我去愛一個人。

我都會盡快收拾好心情move on to next stage

分開簡單 抹去往事極難

基礎咁薄弱...都係膽搏擔..

係咩令你勒住講唔到

唉
呢個問題一直纏繞住我
做唔到取捨
我都好憎自己點解唔可以撇脫啲
近排知佢有人追，我都係好在意
等佢？可能有一日會得嘅
不過現時我只可以將呢份心意無了期收係心底
到有一日可能會挖岀黎或者直接沈澱到永遠

不過絲打分享宜家個個有幾好

一隻手掌拍唔響嘅 巴打你點諗多咗法呀

我吊你老母，做你女朋友真係好撚辛苦呀，唔小心踩到你條尾又唔講，要我估下估下咁問自己做錯咩野，我係你肚裹面條蟲咩！仲要次次踩都係踩到d無聊到爆既小事！同你拍拖似足服侍主子，仲要成日睇人唔起，EQ低到爆既死煩膠

點解要升返原校先講得呀

Good luck
返嚟報告喇

我都唔知道仲對你有冇感覺，或者我見到你仲會好似以前咁成個人好緊張，或者已經冇晒感覺。
不過我都要同你講，我以家過得好好。

我明明鍾意你 但我無進一步 無比你知 我好討厭自己嘅軟弱 令我地距離愈遠

巴打 好似沉澱整理得唔錯
有無心得分享下

情長未可推翻 化不淡

咩原因令你唔可以撇脫啲呀

你係出嚟搵fun 嘅咪直接講囉
但唔好唔認 然後等我用錯情表錯意

唔識尊重另一半已經好難繼續落去
做人過份自我中心真係好難啃

巴打 點解同佢講你宜家過得好好咁重要

當時未準備好接受你，但之後就好後悔，你去到嗰邊都好似唔太開心，不如返香港搵我，好唔好？

好無力呀....
絲打已經打消咗個俾佢知既念頭?

我好努力為自己而改變
學識左成為更好既人
其實要係為自己 而並非對方
您都要加油

player 收皮

巴打 仲有無機會同佢講返呀
如果仲有機會 就爭取喇

如果可以用一杯咖啡的時間
來修補我們的關係就好了
但已經4年
聽到你準備結婚
心裏只有一個遺憾
就是新郎不是我
希望你幸福快樂

就是新郎不是我
心酸
你當年擘晒面咁分..?

我都唔知
或者慢慢就會唔愛

巴打 唔好屈住
傷心難過要嘔出嚟
會舒服啲

昨日重點從來都唔係想講我條仔有層樓
之前既一段感情 不過被人撚左半年
有時深夜一個人 都仲會記起者

又唔會話嬲既 人要向前望
但真係人生一個遺憾黎
要搵到一個了解對方 你又食得住佢 佢又食得住你
大家一齊鼓勵對方
為左對方做未做過既事 那怕只係一件小事
個種關係係可遇不可求

當初佢覺得我地性格唔會走得遠，所以大家都無表白
現家，雖然大家都成熟左
但唔知係佢眼中嘅我係咩位置了

咁你都有新仔 咪當打和囉

就喺無得當打個和

愈是喜歡的人距離愈遠 可能係我性格問題

諗住當表白係讀書既動力
點知升唔返原校
從此就冇見過....

我個情況同你一樣呀
其中一個分手嘅理由係話我feel唔到佢開唔開心，唔識睇佢眉頭眼額。咁我話唔緊要啦大家溝通多啲彌補返啦又唔撚肯。4年幾感情就咁898，諗返起都覺得on9

好遺憾，我知道結果你係一個點嘅人我都仍然同你一齊，我真係好後悔好後悔同咗你一齊btw 祝你而家同現任sweet

現任係之前fd

伊加諗番真係完全唔明鐘意佢咩野 覺得同佢拍拖真係攞苦黎受 後悔到爆

其實我好掛住你

有無同佢講

對唔住 真係對唔住

冇機會了

咁悲劇
愈喜歡距離愈遠
絲打 你點解要推開你喜歡嘅人..

如果有佢聯絡就唔驚啦

不過 搞掂咗自己 再搵人都好吖

好後悔識咗你呢個人 我寧願從來冇識過你

你覺唔覺得佢出面有人先

你仲有follow 佢ig?

無聯絡咗幾耐...?

莫非...

除咗對唔住呢..你仲想講咩

巴打痛咗幾耐

已經冇其他野講得出口

我只係比兩個星期自己
無謂比啲無關重要嘅人影響心情

佢有新對象?

但一齊得耐嗎

嗰個係半年左右姐
我向來唔多過問佢點生活 然後就戴帽

而家叫搞掂左自己, 有份穩定既工, 一切安穩
只欠佢一個, 我人生就美滿

話說下星期有機會見到佢,
好想同佢講....
但可能佢已經唔記得我

唔多覺

我諗係性格
又或者佢真係好適合我

大家感情淡左
或者一開始已經無激情

多謝你先 見你每個人都覆

原來大家心底都有一個好掛住嘅人

正常嘅
唔知點解夜晚就會諗起佢
雖則知道無可能一齊
但會想知佢最近過成點

最熟悉嘅陌生人

原來你一開始既好係假，同左你一齊、付出左我全部，係我人生最後悔既事。

係你同其他人嘅眼中，
我係個開朗自信嘅人。
但我自己知自己事，
其實由細到大內心好勝兼極度自卑。
所以我一直好怕比人估到自己諗緊咩，
而面對你，
我更加完全冇勇表達真實心意。

個陣我下意識同佢特別玩得埋，
係因為我唔想比你知道我鍾意個個係你，
我唔肯定你係咪feeling what I feel，
但我唔知原來你一直誤會我對佢有好感。

成件事已經過左咁耐，
但我依然時不時會夢見你。
我已經分唔清楚究竟我係真係咁鍾意你，
定係唔甘心自己個陣咁on9，
將你越推越遠。

我真係好想知道，
如果個陣冇佢，
我對你再主動啲，
唔好搞咁多無聊on9嘅小動作，
我地有冇機會一齊?

因為唔想比佢知 因為驚佢其實唔鍾意我 我都不解 好討厭自己呢個性格

朋友或者網友係好緊要既，
時機一到，就會放得低（但其實仲要多小小時間面對)

冇同你wtsapp既每一日都過得好唔真實

原來追依個post 都幾虐心
各位放低左遺憾就好move on啦

嬲完就算 繼續行自己條路

見咗佢未呀
想知過程係點呀

遇到呢啲收收埋埋 真係怪自己唔好彩
唉
真係奉勸呢類人未搞掂自己唔好拍拖

冇同佢表白

我真係好辛苦加唔到

吃不到的葡萄
既然係性格就性格啦
唔好幫佢搵個藉口

只係我都有遺憾過啫
感情淡咗就真係好難再谷返起
可能我地仲未學識

我會選擇唔講 收埋一世大家會開心啲

絲打你講得好啱
令我都多返個角度
的確無論帶著恨或愛
心底裡都有份思念

當你鐘意我嘅時候我冇察覺到 但我知道左個時又未準備好 一路冷言冷語趕走左你 最後我鐘意你個時你已經吾再鐘意我🤢 番黎啦好冇 對吾住

被背叛既痛係好辛苦
根本被迫要由愛推去憤怒
絲打 你完咗幾耐喇

巴打 我地都只活一次
所以需要不時修正
你仲有無佢contact 呀

其他已經識左另一個
以大家為結婚為目標
有同另一半傾過
如果真係淡會點咩谷返起
但講到尾都係擔心感情淡
可能太杞人憂天啦

有沒有那麼一滴眼淚 能洗掉後悔
化成大雨降落在 回不去的街
再給我一次機會 將故事改寫
還欠了他一生的 一句抱歉

係咪怕失敗 怕無面呀

點都要move on
比人hurt 個心情真係好痛

連登萬歲

巴打 你地無聯絡幾耐喇

加油

又真 真有虐心成分
但都有鼓勵嘅
起碼 我自己有
我知有唔少人知道要move on
我地都想move on
但
就係但
我都唔想被個遺憾拖後腿
所以先同大家講出嚟

受過傷就更怕再受傷
人心肉做
最緊要你同你另一半明

我們都聽見

Timing
佢有第二個未呀

祝你比條賤老玩到殘再比人中岀即飛
屌你老母
咪撚係我面前岀現
我真係可能忍唔住車鳩你一巴
女人都係咁話

其實就算一切可以重新嚟過
結果都係一樣會失諸交臂
可能有啲記憶 就係變咗遺憾先咁迷人

其實 我仲係鐘意你

有嘅
不過我準備move on
唔諗咁多喇

btw依幾日心情麻麻
成個人好灰暗又失眠
見到巴打咁有心機逐個回覆
感覺世界上尚有一點溫暖

好遺憾冇追到你

個幾禮拜

假如有一日喺某一條街撞到 希望你可以回頭望住我微笑 咁樣我就滿足架啦

我同佢都怕受傷
傷不起啦
痛過一次已經好傷

明呀 真係好痛
咁就好好照顧對方
唔好再俾雙方受傷喇

嬲佢實在太唔識尊重人
實在當我地係咩
何苦要咁迫我地去發老脾

但恕我不會傻得去追呢種迷人

或許這種表白才能最終微笑
唯下了嘴角一絲苦笑

有方向都係好事
個人經驗係會反反覆覆
頹咗都唔好怕
最緊要搵人講出嚟

失眠 真係好辛苦
你訓幾耐 同埋 係咪都深層唔到

多謝

佢仲單身...?

咁近
你有需要人陪你傾可以留tg 傾

好中 只希望佢搵到真正既幸福

我覺得咁樣諗都不妨係一條好出路
或者佢嘅近況我都唔需要知
一個微笑可能更好

巴打 照顧埋自己嘅幸福呀

你個名

巴打你追左幾耐post先睇到我句留言

喂，I Miss You, 不如我哋從頭黎過。

幫推

好

係 但我已經唔會再見到佢

就讓我帶著遺憾活到終點

其實我無怪你 我知你喺外國好辛苦
希望你同而家嘅男朋友可以一直行落去

我怕人地點睇，最後錯過左你，令你失落，對唔住。

屌你老母
你係一隻雞
仲要係隻死臭雞

原來唔係今星期, 再過2星期先係
多謝你仲記得我呀巴打
人間有情

對唔住
未認真了解過你想法
但為時已晚

為你感到難過
你仲有無為著佢而喊

人無法走過每天

對唔住呀
我原來miss 咗你呢個post

你除咗嬲佢
你有冇嬲埋自己呀

Sorry 我原來miss 咗你reply
佢做咗咩PK嘢

Sorry 我miss咗你reply

咁你仲有冇機見到佢 再話佢知

有時都唔知咩叫輸贏..
係佢蝕咗啫
你有冇發展其他生活部份呀

當時因為咩原因冇承認呀

喺一份淡淡然嘅哀傷
巴打你還好嗎

用力嘅祝福真喺好難得
佢嘅生活宜家點呀
你仲stalk 佢?

希望你快撚d收帽，感受下我有幾傷

你最討厭係佢唔識尊重你
所以你更要去尊重自己
無必要貶低自己迎合佢

仲有機會contact 嘅話
不妨問下
唔好遺憾

內疚同自責
或者選擇自我懲罰都未必係最好..

巴打表白想同佢講咩說話

都好啊
過得自己過得人

能夠放心交俾下手
巴打的體諒從何而來

如果真係無過電
你無需要講對唔住呀
除非 你有感覺但就拒絕承認

公廁case??
最嬲係佢無理過你嘅諗法

佢走咗喇?
如果可以 你想問佢咩呀

嬲得帶著淚
絲打 要好好錫返自己
自己要識錫自己呀

我願意放棄整個世界陪你瘋
只要你願意
我們重來 好嗎？ccy

當我們還希盼有半絲可能..
但timing 最傷人
巴打 保重啊

多謝你啦
有機見到但唔知講唔講好
因為意義唔同左

如果我當初冇做錯我地應該行到好耐好耐 我其實好後悔 成件事真係好似一場夢 點解我以前會做啲同我咁大反差既野

未帶我去尖咀食車仔，未睇你套戲，仲差我啲雞腎，仲要帶我去上水踩單車。。。and i want to say
I hope i could lost the feeling as fast as i lose u

冇幾耐佢就同咗另外一個男仔一齊 而我就過咗成年仲係孤獨一個

然後今日撞返佢 只係一個hi bye fd

ごめんね！最近ウザかった、許して
對唔住！我最近係咁line煩到你，希望你原諒我

可能無

對唔住，呢幾年對你咁差。 我唔生性，明知你其實好錫我，乜都為我諗，其實我好愛你，你知唔知你走咗之後，我先明白原來我會為你喊，我會唔捨得你，我會掛住你，我會過咗年幾都仲成日諗起你然後流眼淚。

但我連你走咗都唔知，最後一面都見唔到，我好後悔，但又好興幸冇睇到你離世嗰一面，記憶停留喺你仲行得走得有精神嘅時間。

我真係好希望你學識放開
你一直都耿耿於懷 回望過去大家有啲咩做得唔啱做得唔好 點解唔向前望
你已經唔係以前嘅你 我亦都唔係以前嘅我 但愛還在
點解唔俾個機會我俾個機會自己 去一齊開始一段新戀情

我有試過搵佢傾計
但有時傾幾句佢忙左就無再覆
遲d 機緣巧合下 會去同一個地方旅行
我一個人，佢同fd
我有少少想佢主動約我晚餐/飲下野
如果佢有做，我諗我真係會有勇氣表達

好啊

絲打，我都add你傾下計
我都係絲打黎

還好啦 多謝你
只係我喺呢段戀情入面成長咗好多 所以覺得愛過佢真係我嘅福份嚟 雖然到最後無一齊到
而家可能就係因為以前受過呢啲情感嘢困擾
即使好鍾意人都好 都唔夠膽同佢講

係中學一次活動認識你
幾肯定一開始大家都互相有feel
但因為公開試關係而冇咗下文
就咁樣一直鐘意咗你就嚟五年
我相信你心裡面都知道

五年嚟大家基本上冇聯絡
而大家都一直單身
我真係好想搵返你
即使最後唔可以係埋一齊
都起碼有個答案
唔使成世人都有個問號同遺憾

唔夠鍾意、覺得拍拖麻煩一開始就唔好同人一齊
因為唔會個個都好似你咁唔認真

仆街啦你

唔知你明唔明果種矛盾
有個拍左好耐既女朋友
之後先遇到你
我分唔到自己會唔會係因為淡左要新鮮感定點
所以我一路想推你走
但每次見到你又比你拉返埋去

而且我地價值觀，性格，家底相差太遠
呢一刻既我覺得大家一齊一定唔會有好結果
所以你唔好再埋黎我度啦
大家慢慢忘記呢段日子既事
之後可能仲有機會係朋友
應該已經係我地最好既結局

黎緊呢幾個月，希望可以開開心心咁睇埋下半場既發展係變成點啦

Long D skype嗰時聽到佢講到好想喊
而我咩都做唔到 有種深深嘅無力感..
而家佢喺英國搵到男朋友 都好嗁..

嘅

表姐 對唔住啊
我如果知果次係最後一次見你
我一定會過嚟陪你飲茶
聽你講下新婚生活點 聽你講下外國讀書野
用我屎到仆街嘅英文同你鬼佬老公吹水又好
點都好 我永遠會記住你

希望你去到一個無病痛既地方

我好鍾意你
喺你離開之前冇講到呢句說話我好對唔住

我永遠都只會想你開心同健康，希望你都係無遺憾咁離開呢個世界。我愛你，遲d見。

timing 可以係一件好sad 嘅事
只係提醒自己不要愛得太遲

巴打 聽得出你好後悔...
你洗唔洗搵人傾下

鍾意你，但唔想畀唔到將來你

同你分左手我好撚開心呀
終於唔洗活喺地獄
當年真係鬼掩眼

感受很難過....
好想block 晒呢啲承諾/畫面
不過我經歷過...時間真係會慢慢fade out...

花總會枯萎 就讓某些感覺 永遠藏於心底

巴打鼓起勇氣同佢道歉

的確好嬲啲唔識尊重人嘅人...
伯母實在太唔得閒...

巴打 你嘅理性好強...
不過你想要個點樣嘅將來
佢又想要個點樣嘅將來...
你地有無講過呀

每個人定義唔同
幸福 畀唔到一個女人
但我諗都係算啦 祝你幸福

雖然都係經歷地獄咁
但最終可以走出嚟
都替絲打開心

既然都決意咗放下
咁就好好move on

對唔住，係我太認真太心急
希望你同你男朋友幸福快樂，白頭到老

見佢line不覆不回，喺ig sent，唔知佢有冇睇，不過我moved on

好想同佢講返野 但永遠都返唔到轉頭

我愛你。。求下你講我聽你係點想

春秋大概只為這個遺憾加添悲壯
巴打 好好照顧自己

moved on 就好

時間不對..
真係返唔到轉頭
寫封信入玻璃樽

絲打
雖然殘酷....
但對方咁拒絕都已經係一種回應
我知道真係會好痛
有需要就搵人傾下

只係有D唔咁心
有時會無啦啦心痛
夜晚會好犯賤咁睇佢D相
但一諗到佢隔離嗰個唔係我就...

唉 我有時都控制唔到去睇相
人類總喺會重覆犯錯
話自己犯賤都費事...
轉移焦點啦巴打

上個月呢個時間係我地行得最埋既時候

呢個周年事件既前後....
你都係約多啲朋友出街啦...

算啦
呢個世界係咁污糟
諗太多都無謂
人地唔尊重自已 可能唔夠中意自已 或者本身對方就係咁既人

或者呢個世界就係咁污糟 咩愛阿忠誠阿算吧啦

有緣先算喇
保重自己先呀巴打

希望我從來都無愛過你。我真係好憎你

絲打憎佢咩呀

佢做咗咩要你搵伯母

我而家幾好
比以往都好
放下就會得到自在

佢老母自己有咩資格問左問右

兩個人嘅事就兩個人解決...

佢回應只係微笑炸

我好掛住你呀 不如我地重新開始？

再追多我一次啦bb 我地黎多次熱戀期

自在就好

回應得微笑
咁你都微笑

熱戀期一過咪又係咁..

對唔住
一齊嗰陣嘈交講過嘅難聽說話
你可能會話已經唔記得
但我仲好介懷自己咁樣傷害過你
我好掛住你好愛你
我只係希望你所有嘢順順利利
成功實現到自己夢想
幸福開心咁就得了

成日睇人帶帽 爽

好想對方好
但其實嬲自己都用晒啲力...
你地分開咗幾耐呀

我都見唔少

八個幾月喇
我只係希望佢做到自己想做嘅嘢
開開心心

已經分開左一季
仲會諗起 仲會掛住 但有啲野返唔到轉頭了

佢有咩係想做架

你呢 你有咩想做呀

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

一季其實都仲係會浮現眼前
淡淡的 陣痛

屌你 無遺憾 做得好呀屌你

帽事嘅

係啊 好想快啲有個寄託

佢要置業先結婚
我就上唔上車都冇所謂

佢要創業
我想周圍去

對不起...我愛你~~但請你不要再説比粗口更難聽的說話~~

錫自己 比自己學多啲嘢 可能喺最好嘅寄託

咁真係好唔同嘅價值觀

咁樣一齊都好痛苦

唔愛一個人 真係唔好搵藉口
亦唔好係傷口再補一刀
絲打 要對不起的愛 實在太痛
諗清楚

佢唔止一刀....係幾刀....

一齊左好幾年最後因為我有另一個所以冇了
其實大家除咗呢方面之外
其他嗜好好合拍好夾
不過實在喺呢個位將我磨蝕了

學野要錢好貴啊

對唔住，無將你放係第一位，逝去左先識得後悔，我知道今次真係無機會再同升一齊，希望你搵到個錫你，搵到個比我更識得照顧你

你試左幾刀應該識避啦...

當初你同我呻嘅時候我應該聽你講同安慰你
雖然識得唔耐，但嗰時如果我肯主動關心你，可能你就唔會走了
你話你係一個好負面嘅人，俾左咁多提示我地，我地都冇發現，直到一年後你走左，我成日都會諗起你，igfacebook都冇del....時間就停留左喺嗰一刻，人原來真係咁脆弱

明明已經過咗好耐
偏偏偶然又會想起

睇你學咩喇
Podcast, Edx, Youtube 都大把嘢學 仲要免費

諗一諗..生活就係有咁多嘢輪流係第一位
當你返工就專注返工
拍拖都係想專注俾另一半
但無奶油時時刻刻都係第一位

真係放得低就好

有冇推介 太多時間關係咩都想學

早知你地會相愛的話，我就唔會比自己中意你

絲打你本身鍾意咩先
同埋睇下你想學到咩程度喎

巴打 你對呢件事心底仲有咩感覺
講出嚟舒服少少

冇咩特別興趣 好毒
基本？

我係絲～
佢哋兩個都係我同事日日見日日食lunch
中意咗個男嘅近半年，上個月知道咗佢原來拍拖了，決定同佢坦白我感覺，唔係要搞屎棍，真係純粹想講出黎，想move on死心做朋友，本身都處理得還好，然後幾日後佢約我傾，話我知原來佢女朋友係另一女同事成個情況比之前hurt多咗N倍
而家過左一個月，同個男講野相處還好，但係我都係盡量減少同佢溝通同個女嘅我諗冇可能做返朋友每一次聽到個女仔笑/見到佢/同佢講野/甚至聽到其他人叫佢個名，都依然好難受開頭同咗個女仔講我仲會當佢係朋友，但實戰證實冇可能因為真係好想自己先係被他中意嘅人
呢幾日長假見唔到個女仔，個心舒服左好多但星期二又要再面對了⋯⋯
我真係唔知我中意個男仔有咩意義

睇你性格架咋
Ukulele 行山 輕黏土 影相 健身

一齊做嘢咁尷尬
咁個男仔講咗俾佢女朋友知你坦白過自己感受？有無咁蠢呀

絲打既然開始果陣唔知就話不知者不罪啫
依家抽身走要快

傷得深 傷得痛 才會帶著恨
想呻就呻下喇ching

認真既 一齊咁耐點會捨得憎佢呢
愈憎就愈易放低啦

明呀... 當愛隨時間消去... 啲恨先浮到上面一陣..

我唔鍾意你啦
同我做番好朋友 好唔好

最痛係自己都知 回不了過去...

可唔可以幫妳影張相

可以既話, 想回到過去
4年前, 如果我地一齊
可能唔會變成而家咁,
我地雖然保持朋友既身份,
但我已經覺得同你愈行愈遠
可能你鐘意玩, 我鐘意穩定
你之後拍過幾多次散拖,變成點都好
但維持咁既關係真係好痛苦
寧願當冇識過你可能仲好
同埋講多句,
唔好食煙啦

其實我真係以為你已經唔再愛
所以我先唔再咁用力去追你返黎
試過好多次啦 真係會好攰

留住是一張怎樣的臉

識得你太遲
或者我地根本唔應該相識
相見是意外 見不到才是應該

Ching 你好似好亂咁
你最介意係無同佢一齊?

傷追人呀 巴打你宜家想透下就停落嚟先啦

究竟是簡單得連相識都是場錯誤..
還是 單純Timing 太遲呢

其實忘記會更好，但你總會想多留一點回憶

或者只剩下一張褪色的照片

多謝你 識到你既果段時間係我人生中最開心既日子

Yi 我仲等緊你 比多次機會我呀

唔好呃我

唔好俾我知道你曾經對我有過感覺

冇見你4年啦，你好嗎？
我寧願我地唔過界，冇開始過，做朋友就算，因為朋友係可以一世，我個人口硬心軟，講野唔經大腦，講左d說話令到你對我失望，而家搞到老死不相往來係我人生最後悔、遺憾既事。

如果可以，我真係好想係我死之前可以再見多你一次，同你傾多一次計，聽你叫多我一次師父

又苦又甜咁...算回甘吧
Ching 你同佢最深刻嘅畫面係點㗎？

痴情
當你願意等一個人
心入面仲係不斷掏空為佢預留位置
呢種付出真係好想俾佢知 對嗎

我敢講
妳呢世都唔會再遇到一個男仔好似我咁愛你
而我都一樣唔會

我會收番我講果句hi

係果種感覺好開心好舒服

聽著還耿耿於懷
還沒找到一種自己想要的方式釋懷...
是這樣嗎..

有一份致真的愛情係我面前唔識得珍惜

你還好嗎

當時仲係sms年代
好後悔

已經冇曬聯絡
連名都唔記得
樣都唔記得
只留下遺憾

對唔住 要威要面無講心中果句妳聽 知妳好想聽 仲激到妳灰心走左 好掛住妳

時針偏偏...
Ching仲有無stalk 佢...?

斷晒聯絡

現今有張相要搵人應該唔難

多謝你同我分手
令我發現呢個世界仲有好多人比你好
但係我仲好掛住你

心裡面圴女渴望同懊悔.. 只係越辛苦..
四年過去 又突想起對方？

或者呢個post 既人都一直在尋找著
你想既話 留個tg 吹下

間唔時發夢都有諗起佢，可惜冇可能再搵大家

我係為拍拖先拍拖，對唔住
我根本由頭都尾都hea 你，無做過男朋友本份
如有得重新開始，我一定唔會係咁

一齊左兩個月
以為 以為可以行得更長
以為我地咩困難都撐得過
以為我地可以一齊經歷更多
你話我地去得唔多街
但其實
當我地未經歷更多時 你已經走了
你而家絕到del contact unfollow ig...
我真係冇諗過你絕成咁
當我而家諗返起我同你親密嘅畫面
唔知點解我覺得好嘔心
我當初傻到以為你講嘅細水長流係真嘅
但到頭來
全部都係空口講白話

其實我賺左
我失去左一個唔愛我嘅人
但你失去左一個愛你嘅人

去溝第二條女啦
祝你幸福

初戀

對 可惜唔夠膽再揾佢 揾佢最多都係傾日常野 現實又冇偶遇嘅機會

影相比較有興趣

你咁愛佢 但偏偏不能再繼續落去...
遺憾她不懂珍借...

photoblog facebook
[之前悶都上去睇佢啲教學]
絲打可以試試

男女關係真係好奇妙
而我亦都唔識玩
當我行開
你就行近
到我行近
你就行開
永遠都一有個距離
究竟係乜野
隔住我同你
係乜野令你踏唔岀果步
去比機會我

覺得開始都唔配
咁巴打的確好痛..

即一切很平凡 這一節亦美好

但呢種遺憾既感覺就好真...

你咁掛住佢
你心入面最想同佢講果句係咩
試下講埋出黎喇

或者慢慢掛住佢既感覺會轉變咗
甚至乎唔叫掛住
只係浮現

既然無可能搵對方
就係度擺底想說既話
到想睇時 再回望 回味

Ching 同佢還有聯絡嗎

賤男不值一記

記念的是初戀

呢個post 有太多遺憾...巴打唔好真係無機會先諗

痛著說聲timing
巴打 努力爭取自己想要既嘢

唔好等 去做
唔好比自己後悔咩都無做過
就算結果係得同唔得都好

一齊左陣搞到冇左個幾年嘅朋友 到依家覺得好唔抵 幾年黎r爛左自己塊面皮幾次 夠啦 個答案佢一早比左我

我明呀 我都一齊左一個月
其實佢都比左個答案我
我都R爛左自己幾次
只係我一相情愿放唔低佢
依家朋友都無得做

佢依家拍拖啦 話自己好幸福
年底想結婚生BB
我係時候要面對

無，我唔夠膽

咩令你唔夠膽先
當年係你提分手先？

一齊過呢關呀bro

以前會諗，究竟當時應唔應該表白呢，自己係咪真心覺得唔後悔呢？因為表白左的確係得唔到我想要既結果，令到自己再面對你時覺得好辛苦，原本我話就算你拒絕我，我都可以當無事發生，對唔住，原來係我做唔到，於是你見到我突然決斷同你疏遠，失去一個好朋友。

不過如果唔係你拒絕我，我依家就唔會有一個幸福家庭，找到自己既幸福。

近年見你終於搵到一個女朋友，雖然初初我會覺得唔開心，好似以前咁覺得自己放唔低，但依家我會真心祝福你，希望你幸福快樂。

希望在明天丫嘛

絲打你辛苦果段時間係點捱過架？
分享嚟聽吓
相信好多巴絲都想試下唔同方法

如果有下世
你會唔會依舊同我再開始？

咁...你呢...

我自己搵左其他興趣去玩，投入左另一個圈子識左好多人，又投入好多時間起新既興趣上面，用好忙黎做籍口，慢慢就大家都無搵大家，由經常約出黎唱k食飯睇戲既好朋友變成一年先見一次既普通朋友。

後來我起新既圈子認識到男友，好快就結左婚又生仔生女。

有時都會諗返起同佢唱k睇戲既攪笑嘢，然後就只有懷念既感覺。

all in 700 until 400

如果唔涉及自爆 介唔介意分享下有咩興趣
同埋點樣幫自己入到新圈子

我有時諗返起往事，無論個畫面係點，都好難開心
唔知係咪真係要好耐好耐
甚至乎有咗自己既家庭同小朋友
先會可以夠成熟去對待呢

我突然間開始跑步，仲加入左跑步訓練班
要好多時間練跑，識左一大班鐘意跑步既人，當你投入時間入去玩運動，有共同經歷，一齊訓練，只要你正正常常，都會你容易融入到個新圈子。

要決心離開本來既圈子，先可以搵到新既對象。如果一直留起佢既身邊，你只會永遠覺得佢最好，離唔開佢。

對唔住 嚟唔切孝順你

感謝絲打

要決心離開本來既圈子，先可以搵到新既對象。
深表認同

絲打 保重呀
要學識疼錫自己

大家都得 要努力

試下試下 一路試下
咁樣回頭一睇 就行咗好遠

輕推一下

一直都無忘記過當初點認識你
所有有關你的點點滴滴
當初日日傾
到出街 到一齊
所有所有我都唔會忘記
我知你離開了
你已經move on 了
但你一直係我心目中都佔左好重要既位置
我知道我呢一世 無論識左其它人
你係我心中都係我最想最想行到最後既人
我愛你
希望下世可以同你做到夫妻
畢竟對你的愛一直是最認真 和 最純粹的

一開始半信半疑
放棄先開始相信
或者不應該相信
放棄也許昰好事
本來就冇好結果
我竟妄想去挽回
I am are fucking asshole

你幸福快樂，就係我對這段感情的最後心願

最認真 最純粹 最遺憾
心都仍在淌淚...

對於無咗你呢個朋友，喺我心中有好大嘅遺憾咁。但自問做朋友時對你係真心，陪你經歷過咁多開心同唔開心嘅野。所我知道你咁輕易就放棄咗我，我都會move on，唔會再俾呢個「遺憾」影響我

對唔住 無送到你最後一程
永遠愛你的主人

你說呢 明知你不在還是會問

如果當初冇一齊 你依加唔會憎我 我地會唔會仲係好朋友 好想返返去以前 對唔住

我其實好掛住你

我嘅心裡面有你，雖然我唔知我有冇進入過你嘅心，但我希望往後嘅日子，你唔開心嘅時候，你會知道呢道有一個人願意好似以前咁陪住你，咁就夠喇

多謝你令我成長 我無掛住你

我知你以為習慣咗單身嘅生活，我知我地已經係條平行線，唔再有交叉點，但到以家今時今刻，呢一分呢一秒，我仲係覺得你好唔捨得我，即使你已經變左心，但人嘅感覺唔會係假，當日你同我直接講明一切，係我膊頭流嘅眼淚，我會一直記得，我依然都仲係好相信你講嘅每一句說話，我信你已經專一唔到，我信你唔想連累我一生，最後先選擇放大家自由，將所有回歸原點。
或者，呢個世界上真係有個平行時空，個到我地仲一齊緊，幫我照顧著你呢個大細路。

一直以黎都成個小朋友咁 咁唔成熟真係好對唔住

我真係好中意你，好想同你表白點解我要係男仔

我咁多年都冇變過就係想迎接返當年嘅你

你有意思，點解唔主動？
唔好將個責任推比個女仔，
當佢鼓起勇氣做主動得唔到回應，
其實好hurt，
你點解仲要要求人再主動d

喂 hello 我叫xxx 啱啱點啊？

無咗信心..好難重頭嚟過
你想挽回都只能嗟嘆...
你對佢嘅印象同感覺都會慢慢咁變

其實都過左去
有啲野整定
佢咁主動 我都唔明冇解

死開啦，唔想見到你
唔好再 騷擾我

仲要留意佢嘅動向 你唔會覺得虐心？

估唔到我地最後變成咁。想知你到底一直以黎當我係咩? 同事?朋友?好朋友?少少好感都冇?

不聯繫 不打擾
你開心就好

點解你再次聯繫我

記得SARS 畢業， 經濟好差，分人工連稅都唔使交。明白女仔就好像聖旦蛋糕， 26就快過期。 到經濟起飛， 人工的確年年加，但眼見fg 人工仲高過自己。真係看唔到將來， 唔趕走左你， 唔通攬炒。

你走左， 先勇敢走出comfort zone，換工拿番合理工資， 又到屋企人有絕症， 拖到白事都搞完， 腦先清醒， 唸起你，原來已十年， 見到你已有個幸福家庭，淡然一笑， 先發現原來一早放低左你。